人生識到真朋友係咪好難

中學畢業 上到去各散東西
同班fd依家一個月先見一次 仲要唔係成日齊人
平時個WhatsApp group就靜到沉咗底
啲fd睇咗就算 唔關自己事就唔覆
但明明以前係中學成日一齊玩
我自己係啲鍾意講笑 玩得嘅人 但某幾個fd就唔係好玩得咁好唔啱channel咁
有時對住佢哋好辛苦 好似梗硬扮傾得埋
覺得佢哋好假 wts啲回覆係明眼人都覺好唔fd嘅人先會打個啲
之前grad trip個陣睇真咗佢哋 性格好難頂 fd咗幾年有次仲可以圍攻杯我一個咁 咁大個人佢哋仲做得出呢啲小學雞野 個陣hurt到貼地覺得識錯人 最後都好唔情願咁say sorry
有時候好多八婆野甚至係fd自己嘅重要事 我都係最後一個先知 感覺好疏遠
唉 幾時先識到個真朋友！！！

到底係我問題定我哋真係唔fd呀

女人係咁
搵囝囝

其實有時候同男仔相處會最舒服d係因為佢地無咁多計算同心機
可以識下男性朋友

會唔會關得我一個唔係單身事 如果係都幾白癡
自問有班fd有約絕無say no wts都一定覆齊

最近多咗同男朋友啲fd一齊玩 感覺舒服好多 好玩好多 但未至於同佢哋交心

人夾人 可能真係會咁
特別人愈大 身邊留翻起度嘅朋友就愈少

Same 中學畢業之後好難搵到交心Fd
中學後各散東西，有啲出埋國，真交心、相處舒服嘅得返兩個

一開始睇仲諗男人老狗點會做呢d19野
睇到最後原來成班女人唔怪得啦屌

我都覺好19 好唔鍾意有個咁嘅關係

唔係想踩你。但係你又話性格唔啱，點解仲扮frd？其實你自己唔想放棄呢班表面上嘅朋友，咪又係麻煩女人一個不過我都有啲同情嘅

btw其實男人group都有咁嘅人，不過唔多，但女人係大部分。

咁識咗咁耐 唔係hi bye fd個啲話放棄就放棄 斷聯就即斷聯嘅 只不過係想有交心朋友 我諗每個人都絕有一班表面fd係離不開嘅

人越大 真朋友係奢望黎

問題可以係雙方嘅
但人大咗冇乜知心友係真嘅

啱啱上到u 都叫有個啱傾嘅朋友嘅 但先識咗幾個月 希望搵到啦

唔一定係人地問題，更加唔係你個人問題。

我覺得唔係圈子要保持關係，係好大既學問…人生流流長要花多啲時間建立呢方面既關係同相處模式啦。

有少少分享可以比你既，就係多啲做On9仔付出果個，同需要朋友果個…
定期約下活動，釣墨魚，打棒球，逃出，War Game…
試下可唔可以搵到共同興趣，因為遲啲Grad左可能又會冇左班朋友架啦

有乜慘得過中學最後一年有條八婆破壞曬所有關係

做左幾年野
無哂朋友 無咩所謂

女人係咁

當你過得不如意 就想有個朋友傾訴下 好似失戀咁 一定搵朋友先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

男

都係一樣

讀hd有幾個老死一齊玩

嗰陣同佢地成日踩單車出車

畢業後佢地個個考車牌玩車

我自己就無興趣

慢慢就同佢地幾個斷哂聯

係中同嗰班一直有間唔時食吓飯，同埋keep到另一班hd舊同學

仲有有班tg friend 發夢都會一齊發

其實睇返都幾sad

我都係比幾個人杯不過係我自己問題，而家反而諗自己係咪唔配擁有朋友